【被控暴動 流亡臺灣李倩怡：港共以司法鎮壓社運，流亡拒當政治犯】

【被控暴動 流亡香港少女終有音訊 李倩怡：港共以司法鎮壓社運，流亡拒當政治犯 | 本土新聞】

去年農曆年初旺角警民衝突，多人被控暴動等罪名，十八歲少女李倩怡亦是暴動罪被告，但由於她缺席今年一月中提訊，遭香港特區法庭發出通緝令；及後據報台灣內政部表示李倩怡於一月六日抵達台灣，有傳李倩怡獲台灣國內人權組織及政黨保護；昨日網上流出李倩怡於八月二十二日的聲帶，聲帶中李倩怡表示獲台灣獨派組織協助，她又交代自己缺席聆訊、選擇流亡台灣，是因為她眼見近年香港特區政府剝奪本土派參選權、剝奪民選議員資格、發動政治檢控逼害示威者、以司法制度為手段鎮壓社運；她亦認為香港已經不是法治之地，體制內的選舉途徑被截斷，參與示威抗議者成為政治犯，尤其針對旺角警民衝突的審判只是政治檢控，故此她不願受審，寧願離港成為流亡人士。

李倩怡又在聲帶中，希望告訴香港社會，香港的司法機關不單會製造政治犯，香港亦已經有她這種政治流亡者，特區政府利用法治工具作政治審判。李倩怡稱，如果香港無法與中國有效區隔，三十年內「兩制」將消失，香港會變成中國廣東省香港市。李倩怡預期，當她一代香港年青人踏入中年之際，他們就要面臨「就地離散」的狀態，生活在一個不是香港人的香港，成為「中國香港」的異鄉人；故此她選擇流亡，「搵一個新自由嘅可能」。李倩怡在最後感謝所有保衛香港本土的朋友。（節錄）

Sources :

李倩怡聲帶（Youtube連結）：

唔好再打電話比廢陶班泛民啦

害撚死人

呢張相真係李倩怡咩?

屌你老母1
之前成班5毛屈人做雞 食撚屎啦支那豬

希望台灣可以比佢用政治難民

做咩要澄清
冇做咪冇做
唔通我話你做雞你又要澄清?

我口講你老母做雞
你老母唔澄清就係有做過雞啦

咪係

你老母出黎澄清啦

你話人做雞, 你訧拿出證據
傳媒話人做雞, 也要拿出證據
從來話人個班, 都係無證無據

你無證無據亂屌河馬
要人澄清?

SHORT撚左?

有冇方法可以幫到佢?
金錢先

想金錢上幫助佢

有冇連登仔仲有同佢聯絡 可以幫到佢